(和理非) fact channel ？ 可否開個俾被捕/失蹤人士 fc

每次連登/telegram 有人被捕/失蹤，隔冇耐點都有人留言已安全/已fc safe✅
連登就次次要當事人po埋相個人私隱先知係當事人，telegram 就真係靠口碑
大佬，有冇人搞下呢樣嘢？

1

2

3

4

5

6

7

8

可以，建議搵個有公信力既區議員組隊負責，區議員仲可以直接跟進

push

【失蹤人士資料集中區】

ppp

如果你唔介意，可以用呢個web整。我可以開一個category 係專登for 失蹤人士同家屬報料尋人。仲可以每個category 有特定function。

【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦